本土/獨派 有無諗過聯絡廣州義士 暗自成立地下組織 一齊商量為中國做返啲野

廣州
- 全中國交稅最多嘅省份
- 一個省 養起半個中國
- 新一代年輕人已不會粵語 / 正體字
- 被打壓多年 廣州高官全是北方人

香港
- 最受全球關汪嘅中國地方
- 香港 中國有錢佬走資 / 洗黑錢最方便嘅地方
- 2047死期快到 文化 權力入侵嚴重
- 香港人無野多 錢多

兩地文化相近 講粵語 寫正體字 都係南方人
都係全中國最有錢嘅地方

點解香港嘅本土/獨派
唔嘗試下聯絡廣州嘅義士
一齊組織返個愛國組織 教育返年輕人正確嘅愛國思想呢
太亂了 再係咁俾民建聯賣港落去 中國嘅民生 經濟一定崩潰

為咗中國香港好 大家推大力啲 推到俾需要知嘅人知！

利﹕
愛國愛港 咪屈！

五四都係愛國運動，火燒趙家樓係愛國行為

廣州係香港之外被打壓最厲害的地方之一，而且同北方人最唔似，又有外省人換血問題，革命最有可能喺廣州開始
依家準備定就差唔多

有好大可能又引來更多人抹黑本土/獨派勾結鄰國人
佢地已經無力到一個點
唔期望人地做更多
唔好想像佢地仲有力

正係靠香港嘅力量唔夠
與其諗八國聯軍
不如諗最有可能嘅廣州

幫手推

唔好累廣州人，大家需要幫嘅時候其實大家都去唔到幫唔到大家

點聯絡

講真如果你話上面反對既聲音都好大咁我都支持
但我接觸既大陸人佢地係真心無腦地愛國
做乜都得，傷害國家就唔得
呢個情況係2012打後特別嚴重
之前外省人都會互相排斥，但而家已經唔覺有呢樣野
肯企出黎反既係少數中既少數

你靠少數既義士我驚累埋佢地